/* 
  Localizable.strings
  ZergTimingAlert

  Created by 文立 吴 on 12-3-30.
  Copyright (c) 2012年 esse. All rights reserved.
*/
"About" = "简介";
"Map" = "地图";
"Type" = "类型";
"Strategy" = "战术";

"Players" = "选手";
"Fighting Type" = "对抗类型";
"Maps" = "地图";

"zerg" = "虫族";
"terran" = "人族";
"protoss" = "神族";

"zvt" = "Z v T";
"zvp" = "Z v P";
"zvz" = "Z v Z";
"pvt" = "P v T";
"pvz" = "P v Z";
"pvp" = "P v P";
"tvz" = "T v Z";
"tvp" = "T v P";
"tvt" = "T v T";

/*units*/
"Drone" = "农民"; //农民
"Overlord" = "房子"; //overload
"Zergling" = "小狗"; //狗
"Queen" = "女王"; //女王
"Roach" = "蟑螂"; //蟑螂
"Hydralisk" = "刺蛇";//刺蛇
"Baneling" = "毒爆";//毒爆
"Infestor" = "感染虫";//感染虫
"Mutalisk" = "飞龙";//飞龙
"Corruptor" = "腐化";//腐化
"Ultralisk" = "大牛";//大牛
"Brood Lord" = "大龙";//大龙

"SCV" = "SCV"; //农民
"Marine" = "机枪"; //机枪兵
"Marauder" = "光头"; //光头
"Reaper" = "死神"; //死神
"Ghost" = "鬼兵"; //鬼兵
"Hellion" = "火车"; //火车
"Siege Tank" = "坦克"; //坦克
"Thor" = "雷神"; //雷神
"Viking" = "维京"; //维京战机
"Medivac" = "运输机"; //运输机
"Raven" = "渡鸦"; //渡鸦
"Banshee" = "女妖"; //女妖
"Battlecruiser" = "大和"; //大和

"Probe" = "农民"; //农民
"Zealot" = "叉叉兵"; //叉叉兵
"Stalker" = "追猎"; //追猎
"Sentry" = "哨兵"; //哨兵
"Observer" = "叮当"; //叮当
"Immortal" = "不朽"; //不朽
"Warp Prism" = "棱镜"; //棱镜  
"Colossus" = "巨像"; //巨像
"Phoenix" = "凤凰"; //凤凰
"Void Ray" = "虚空"; //虚空
"High Templar" = "闪电"; //闪电兵
"Dark Templar" = "隐刀"; //隐刀
"Archon" = "白球"; //白球
"Carrier" = "航母"; //航母
"Mothership" = "妈妈船"; //妈妈船


//building

"Hatchery" = "基地";//基地
"Extractor" = "气矿";//气矿
"Spawning Pool" = "血池";//血池
"Evolution Chamber" = "进化腔";//进化腔
"Spine Crawler" = "地堡";//地堡
"Spore Crawler" = "防空";//防空
"Roach Warren" = "蟑螂巢";//蟑螂巢
"Baneling Nest" = "毒爆虫巢";//毒爆虫巢
"Lair" = "二本";//二本
"Hydralisk Den" = "口水塔";//口水塔
"Infestation Pit" = "感染虫巢";//感染虫巢
"Spire" = "飞龙塔";//飞龙塔
"Greater Spire" = "大龙塔";//大龙塔
"Nydus Network" = "传送门";//传送门
"Hive" = "三本";//三本
"Ultralisk Cavern" = "牛塔";//牛塔
"Creep Tumor" = "菌坛瘤";//菌坛瘤

"Command Center" = "基地"; //基地
"Orbital Command" = "星轨中心"; //星轨中心
"Planetary Fortress" = "行星要塞"; //行星要塞
"Supply Depot" = "补给站"; //补给站
"Refinery" = "气矿"; //气矿
"Barracks" = "兵营"; //兵营
"Engineering Bay" = "工程站"; //工程站
"Bunker" = "Bunker"; //地堡
"Missile Turret" = "防空塔"; //防空塔
"Sensor Tower" = "感应塔"; //感应塔
"Factory" = "坦克营"; //坦克营
"Ghost Academy" = "幽灵研究院"; //幽灵研究院
"Armory" = "军械库"; //军械库
"Starport" = "飞机场"; //飞机场
"Fusion Core" = "聚变芯体"; //聚变芯体
"Tech Lab" = "科技附件"; //科技附件
"Reactor" = "双倍附件"; //双倍附件


"Nexus" = "基地"; //基地
"Pylon" = "水晶"; //水晶
"Assimilator" = "气矿"; //气矿
"Gateway" = "兵营"; //兵营
"Warp Gate" = "开门兵营";
"Forge" = "锻炉"; //锻炉
"Cybernetics Core" = "控制核心"; //控制核心
"Dark Shrine" = "隐刀塔"; //隐刀塔
"Photon Cannon" = "光子炮"; //光子炮
"Fleet Beacon" = "舰队航标"; //舰队航标
"Stargate" = "星门"; //星门
"Twilight Council" = "暮光议会"; //暮光议会
"Robotics Facility" = "机械所"; //机械所
"Templar Archives" = "圣堂文库"; //圣堂文库
"Robotics Bay" = "机械站";//机械站

"Spawn Larva" = "注卵";
"Chrono Boost" = "加速";
"Calldown MULE" = "矿骡";
"Spawn Creep Tumor" = "铺菌毯";

"Zerg Burrow" = "埋地"; //埋地
"Zerg Pneumatized Carapace" = "房子速度"; //房子速度
"Zerg Ventral Sacs" = "房子空投"; //房子空投
"Zerg Metabolic Boost" = "狗速"; //狗速
"Zerg Adrenal Glands" = "狂爪"; //狂爪
"Zerg Centrifugal Hooks" = "毒爆速度"; //毒爆速度
"Zerg Glial Reconstitution" = "蟑螂速度";//蟑螂速度
"Zerg Tunneling Claws" = "蟑螂埋地";//蟑螂埋地
"Zerg Pathogen Glands" = "感染能量上限";//感染能量上限
"Zerg Neural Parasite" = "感染神经控制";//感染神经控制
"Zerg Grooved Spines" = "刺蛇射程";//刺蛇射程
"Zerg Chitinous Plating" = "大牛硬甲";//大牛硬甲

//----protoss
"Protoss Warp Gate" = "兵营开门研究"; //兵营开门研究
"Protoss Hallucination" = "幻象"; //幻象
"Protoss Blink" = "闪烁科技"; //闪烁科技
"Protoss Charge" = "Charge"; //zealot脚力
"Protoss Psionic Storm" = "闪电研究"; //闪电研究
"Protoss Gravitic Drive" = "棱镜速度"; //棱镜速度
"Protoss Gravitic Boosters" = "ob速度"; //ob速度
"Protoss Extended Thermal Lance" = "巨像射程"; //巨像射程

//-----terran
"Terran Stimpack" = "兴奋剂"; //兴奋剂
"Terran Combat Shield" = "盾牌"; //盾牌
"Terran Concussive Shells" = "震撼弹"; //震撼弹
"Terran Nitro Packs" = "死神速度";//死神速度
"Terran Infernal Pre-Igniter" = "蓝火"; //蓝火
"Terran Siege Tech" = "坦克架起"; //坦克架起
"Terran 250mm Strike Cannons" = "雷神加农炮"; //雷神加农炮
"Terran Caduceus Reactor" = "运输机能量"; //运输机能量
"Terran Corvid Reactor" = "渡鸦能量"; //渡鸦能量
"Terran Durable Materials" = "无人机研究"; //无人机研究
"Terran Seeker Missile" = "渡鸦飞弹"; //渡鸦飞弹
"Terran Cloaking Field" = "女妖隐形";//女妖隐形
"Terran Personal Cloaking" = "鬼兵隐形"; //鬼兵隐形
"Terran Moebius Reactor" = "鬼兵能量"; //鬼兵能量
"Terran Behemoth Reactor" = "大和能量"; //大和能量
"Terran Weapon Refit" = "大和炮"; //大和炮

//Upgrade
//------zerg----
"Zerg Melee Attacks 1" = "近战攻1"; //近战攻1
"Zerg Melee Attacks 2" = "近战攻2"; //近战攻2
"Zerg Melee Attacks 3" = "近战攻3"; //近战攻3
"Zerg Missile Attacks 1" = "远程攻1"; //远程攻1
"Zerg Missile Attacks 2" = "远程攻2"; //远程攻2
"Zerg Missile Attacks 3" = "远程攻3"; //远程攻3

"Zerg Ground Carapace 1" = "防1"; //防1
"Zerg Ground Carapace 2" = "防2"; //防2
"Zerg Ground Carapace 3" = "防3"; //防3

"Zerg Flyer Attacks 1" = "空军攻1"; //空军攻1
"Zerg Flyer Attacks 2" = "空军攻2"; //空军攻2
"Zerg Flyer Attacks 3" = "空军攻3"; //空军攻3

"Zerg Flyer Carapace 1" = "空军防1"; //空军防1
"Zerg Flyer Carapace 2" = "空军防2"; //空军防2
"Zerg Flyer Carapace 3" = "空军防3"; //空军防3



//------protoss---
"Protoss Ground Weapons 1" = "地面攻1"; //地面攻1
"Protoss Ground Weapons 2" = "地面攻2"; //地面攻2
"Protoss Ground Weapons 3" = "地面攻3"; //地面攻3
"Protoss Ground Armor 1" = "地面防1"; //地面防1
"Protoss Ground Armor 2" = "地面防2"; //地面防2
"Protoss Ground Armor 3" = "地面防3"; //地面防3
"Protoss Shields 1" = "护盾1"; //护盾1
"Protoss Shields 2" = "护盾2"; //护盾2
"Protoss Shields 3" = "护盾3"; //护盾3

"Protoss Air Weapons 1" = "空军攻1"; //空军攻1
"Protoss Air Weapons 2" = "空军攻2"; //空军攻2
"Protoss Air Weapons 3" = "空军攻3"; //空军攻3
"Protoss Air Armor 1" = "空军防1"; //空军防1
"Protoss Air Armor 2" = "空军防2"; //空军防2
"Protoss Air Armor 3" = "空军防3"; //空军防3


//-----terran---
"Terran Infantry Weapons 1" = "生化枪兵攻1"; //生化枪兵攻1
"Terran Infantry Weapons 2" = "生化枪兵攻2"; //生化枪兵攻2
"Terran Infantry Weapons 3" = "生化枪兵攻3"; //生化枪兵攻3
"Terran Infantry Armor 1" = "生化枪兵防1"; //生化枪兵防1
"Terran Infantry Armor 2" = "生化枪兵防2"; //生化枪兵防2
"Terran Infantry Armor 3" = "生化枪兵防3"; //生化枪兵防3


"Terran Vehicle Weapons 1" = "机械化地面攻1"; //机械化地面攻1
"Terran Vehicle Weapons 2" = "机械化地面攻2"; //机械化地面攻2
"Terran Vehicle Weapons 3" = "机械化地面攻3"; //机械化地面攻3
"Terran Vehicle Plating 1" = "机械化地面防1"; //机械化地面防1
"Terran Vehicle Plating 2" = "机械化地面防2"; //机械化地面防2
"Terran Vehicle Plating 3" = "机械化地面防3"; //机械化地面防3


"Terran Ship Weapons 1" = "机械化空中攻1"; //机械化空中攻1
"Terran Ship Weapons 2" = "机械化空中攻2"; //机械化空中攻2
"Terran Ship Weapons 3" = "机械化空中攻3"; //机械化空中攻3
"Terran Ship Plating 1" = "机械化空中防1"; //机械化空中防1
"Terran Ship Plating 2" = "机械化空中防2"; //机械化空中防2
"Terran Ship Plating 3" = "机械化空中防3"; //机械化空中防3

//map
"Cloud Kingdom" = "云之国度";
"Daybreak" = "破晓黎明";
"Ohana" = "欧哈纳";
"Antiga Shipyard" = "安提加星港";
"Entombed Valley" = "湮埋深谷";
"Shakuras Plateau" = "萨古拉斯高地";
"Tal Darim Altar" = "塔达利姆祭坛";
"Metropolis" = "钢铁都城";
"Metalopolis" = "大都会";
"Atlantis Spaceship" = "亚特兰蒂斯船厂";

//strategy
"2bb 3base" = "2bb转3基地";
"7bg attack" = "7bg attack";
"2base 3bg and Warp Prism" = "两矿3基地棱镜";
"2base Roach and Baneing" = "两矿蟑螂毒爆";
"12 mins 200 units" = "11mins200人口莽夫流";
"1bb 2base" = "单bb双开";
"3 base 10bb" = "3基地10bb暴兵";
"2base 5bb rush" = "两矿5bb rush";
"2 base and Hellion" = "两矿开火车压制运营";
"Parting High Templar" = "Parting流";
"cloak Banshee rush" = "隐形女妖rush";
"111" = "真善美";
"2base 4Queen then 3base" = "2基地4女王开";
"3base mutalisk+zergling+baneing" = "3矿龙狗毒"; 
"1base 3bg rush" = "3bg rush";
"2 base Colossus" = "两矿巨像rush";